[有片] 自從凍撚水之後，嚇到啲狗要包實晒先敢買外賣

推

是咪比人report左
好似開唔到

睇左一下就睇唔到

madam又飲鳩毛了

條片睇唔到

仲要影埋佢返警車

睇到喎
真係抵佢地有今日

睇唔到啦

You made my day

［統計］ 727元朗到底幾點

但我睇到喎

唔緊要 我cap左圖 你拉落啲望下

驚比人認出係狗
唔緊要去寵物店一定歡迎你

點解好似咁 矮嘅

女警

凍撚水

笑死呢個

笑撚死

點解睇唔到？

睇到喎

各餐廳留意！原來警犬好撚驚架，你地留心啲呀！有殺錯無放過呀！

自己都知道自己黑人憎

寵物店唔收啲亂咬人嘅癲狗架

你估認你唔到咩
照加

無咗

push

見係madam，明益佢加多啲

不過熱飲加尿

仲睇到喎

慘！

緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強

連買飯都要驚

行得正企得正驚咩人加料呀

藍絲mode:唔係你搞人先，人哋點會整凍撚水俾你飲呀

認得嘅

買飯都要驚
做呢份工黎有咩意思

黑衫黑褲，抵打啦！

過街老鼠

佢哋只會覺得全市民都係敵人 自己一d問題都冇

幾多度？著成咁
係咪當市民係傻？

唔怪得我朋友間茶記話無哂狗仔黎買野食
原來著件褸加換人去買

班傻西食個飯都要驚

警犬智商係咁上下啦

飲食界遍地開花

屌嬲

肚餓唔好叫外賣！

驚就唔好出街食！

佐敦

唔係好撚巴屎閉架咩
做乜食個飯都要鬼鬼祟祟

小學生都做得警察

笑撚死 唔係好撚威既咩? 正義之師下話?

lm

驚就唔好食野啦

笑死

屌 笑到仆街

上返車一定成身汗, 因住生熱痱呀

全港最賤工種

其實真係睇到好撚悲哀
當年既皇家警察變到今日既中國公安
正正代表香港呢廿年變成點

要搵個最唔似警察既臭閪包到實先敢叫外賣😂

自知過街老鼠

小學生冒警

熱飲就唔會驚辣到碌9
笑死

[長文]人生最重要的選擇題

撚茶 奶茶 咖啡 鴛鴦 華田都啡啡地 加咩好

學華為自煮燃發啦 , 仲出去買

madam 身高一米五有冇

走 狗

好好笑

熱咪吐口水

加糖啊

狗車冷氣大 madam凍姐

藍絲：行得正企得正做乜要包到咁？

屌你呀，平民飲左點？

茶走落煉奶

好慘

撈d屎落去咖哩汁俾佢地食就啱啦

真係折墮

今日lunchtime 中環都有四隻狗買天仁茗茶
都”斯斯縮縮”

見到你個死人樣都知你狗乸啦
做親狗個啲女個樣特別柒

胸圍都濕晒

茶記勁多藍絲做

唉呀
open bar好難加料

會唔會有糖尿

而家咁咪又俾人認到 有撚用

重度殘障犬隻

俾人影住，吊哂尾都唔知

會唔會大熱天時都唔敢叫凍飲

奶茶鋪好難加嘢

想話送幾粒珍珠俾阿sir都唔得

睇電視劇, d 賊仔先至會咁....

女狗
衰撚過做雞

幾時到廚神們遍地開花
個個整特飲請阿sir

唔係好自豪自己做角嘅身份架咩

你老味30幾度著褸

下次外賣問下人做咩職業嘛

做人做到咁為咩呢

人地唔敢泊門口呀

冇尊嚴到

They deserve to Die!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有fd做警察未變節
都覺得自己而家衰過過街老鼠

為錢出賣良知尊嚴
但啲錢連買個飯都唔得

職業無分貴賤
錯啦 做狗嘅特別賤

熱飲就唔會

有精？

洗唔洗呀
我今日見到有呀蛇去蛋撻王買野食
班呀姐好撐警 仲想請呀蛇食撻

班狗仔真係弱智,唔係扮出嚟

臨尾應該大嗌 "凍撚水"
睇下班狗重食唔食

過街老鼠呀喂

肉便器平時含開，竟然怕凍撚水？

屌係咪想笑撚死我

推比mon po狗睇

佢地條褲同對鞋好易認

下次係街有狗買嘢食外賣, 記著行過講聲 "凍撚水"

真係驚俾餐廳點相?

EUHKI12
港島衝鋒隊跨環去佐敦買個外賣?

淆到

有冇人搵得返個post

夏天著褸 知咩事啦
睇下佢仲有冇第二招

當年未又係出曬名有牌爛仔

全香港最無膽嘅動物

黑警做得太多陰質野

抵

阿蛇，大熱天時做乜搞成咁啊

加洗完撚嘅凍水落熱飲

cls上報啦

鳩毛奶茶

做人定做狗真係自己揀

咪撚叫咖哩同多士添呀
真係有屎嫁

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

用警車送外賣

笑點係最後一句熱飲就唔會

屌 識佢
雨傘時割左蓆

屌你樓上啲仆街仔

CMHK

仲諗緊出唔出元朗好

一定出 大家齊齊出

笑到仆街

大熱天時著到咁
你當人傻既咩
你估你全黑人地就當你係黃絲啊
飲凍撚水啦屌, 啲撚味正唔正啊
去埋廁所先沖俾你架, 夠濃啊

仆街了，俾人話過我似當差

警署唔係有canteen, 點解係要外賣

笑

help push

呢啲狗寵物店都要拎去人道毀滅
好似係

熱點解唔得一半溫水浸完加熱水

笑撚死人咩

識人做茶記，話有人打電話黎問xx街xx號送唔送外賣

係差館都唔敢講

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

成日見出街買，估計方便食完訓陣先返去

仲衰撚過倫敦金班撚樣 至少人地仲光明正大食飯

凍撚茶

班友唔係好威㗎咩？？？買個外賣咁撚鳩縮

用app叫外賣啦
餐廳唔會知道地址

加咗料

未？

要開多個哨兵channel mon住啲狗買野食

柒到唔敢睇

個克警有無150cm?

賓周浸可樂

香港人仲慘

過街老鼠香港警察簡直係香港人既恥辱

但外賣仔知呢
見到狗車同地址仲唔撚屙尿落去

打尻你地班暴徒囉
吹牙？

黑警死全家

隔離位大叔目測195cm，個警察應該都有180

而家係水吧後面d伙記索性連褲都唔著，方便濕鳩

丁丁泡溫泉

推

為香港，眾籌打官司，成立民間獨立調查委員會

g

男人婆

真係弱智架喎

女人黎架我屌以為他首黎咁矮

用browser 開就睇到

咁都認到

笑死人 過街老鼠啦我屌你
我無野講

驚到咁

屌 7.27 12點定3點

我用chrome都唔知點解睇唔到
佢會show一頁寫住
"Sorry, something went wrong"

李Sir話咁樣唔會令到你哋驚㗎喎

死矮仔

我見到有個當差最近fb 轉左黑色icon

認得個背影同身形
本身幾好朋友
但做左狗之後個人愈來愈唔識尊重人同冇禮貌
雨傘時佢轉左藍絲icon之後正式割蓆

如果我係拍Batman ，我會拍最後架車大爆炸

笑死
大熱天時著到咁

邊位阿sir叫咖哩？

想扮野
香港警察冇一個係無辜，7月21佢地咁樣對香港市民，一世都記住，快d解散

打份工打到咁 過街老鼠人人喊打

咁驚唔好叫外賣啦

有無米5？

浸得撚茶多
龜頭都靚啲

句熱飲就唔會笑左

同madam間接kiss

涷撚賓

包到咁實做賊啊

kiss啫

水吧哥哥撚有味
女友/老婆都開心左開心埋右

一日要浸好多次？唔會浸壞？

30幾度包到咁
熱痱

凍撚水呀唔該

請停止用悼念李鵬黎宣傳727

Login

射埋入去請佢飲

MADAM飲左咁多杯仲怕乜

做人做到咁有咩意思

㩒錯咗負皮 幫推補罪

話自己行得正企得正
怕咩凍撚水啫

平時唔夠蛋白質應該補返多d

下次識做啦

成個小學雞咁

底佢地係口度生疱疹!!!!!!!!!

笑L死

Oreo口訣： R一R，了一了，浸一浸！

證明左呢d杯葛係有用 大家keep住

唔講以為而家得幾度，包到咁密

正宗過街老鼠

話你戇鳩怕你嬲
根本所有紀律部隊友著制服或者係普通實q都係要反轉件衫著
話你戇鳩怕你嬲
你唔係第一次先知呀弱智

犬: 我地無做錯到 !!! (不過係好驚比人認到)

笑到癡線

仲敢出委任證
依家連制服都唔敢展示

咁撚矮以為小學生
侏儒都做到警察

笑撚死人咩 做狗做到咁悲哀

30幾度包到咁係人都覺得有問題啦

因為唔係個個都有得坐下office
班老頂寧願你死出去 咪係到阻住哂
出面野食點都好味過canteen
又唔洗返去 你有得蛇都出去蛇啦

咁撚矮 有無155？

洗白？似驚俾人起底多啲

幫入推 睇完再屌我
[人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

真係過街老鼠

點解凍飲先加料？
熱麥精唔得？

我見過白色
成個profile一張相都冇
當年PTU畢業唔係好型棍子嘅咩

幫手入黎block 3毛樓主
[人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

要令到佢地覺得好羞恥先有用

唔好意思阻一阻你
仲做緊警察嘅速入!

毋忘612中信事件，警方做法同謀殺無分別，必須成立獨立調查委員會

好撚矮

又會咁岩影到曬

水吧師傅有糖尿病既咪慳返d糖漿

行得正企得正怕咩飲凍撚水呀

癡撚線
我鐘意

Tinder溝女又唔敢講自己做警察
Fb IG 又比人unfriend哂
自己仔女返學又比人杯
屌真係做黑社會都冇咁兜痞

咁折墮都要繼續做狗
是咪有病

叫熱飲咪唔會出現凍撚水囉

幾萬蚊人工為左錢 人性呢d 是撚但啦
再嘈一槍射撚爆你個頭呀 自由閪

認撚住佢
沖定幾杯凍撚水
一嚟就即畀

黑衫

行得正企得正怕咩比人加料
學班藍屍咁諗

幫幫元朗居民 維權反黑運動

咁多極藍餐廳 咁都驚

親戚都斷絕埋關係

間餐廳可以藍 可以扮藍
就算藍又可以憎黑警
就算間餐廳老闆又藍又撐警
個水吧個廚又可以憎黑警
慢慢驚啦黑警
慢慢享受吓凍撚水

呢個好

吖蛇：等你入咗大學再通知我飲凍撚水

腸胃唔好有罪咩

假設道門兩米，目測1米

渡船街附近 風采餐廳

藍絲：著哂黑衣仲唔係暴徒

唔好咁
呢個學生最後有無死都唔知
比人咁改死都彈番生

有冇1米6？
咁都做到黑警？

喂 驚就唔好出街嘛

唔知以為得三度
包到隻糉咁

唔係都認唔出係差婆條女咁矮細

中學生咁撚樣 有無米六？

我怕凍天就倒返轉

知道自己理虧啦咩

驚? 不如驚下屋企D仔仔女女 比人杯葛仲好啦 !
不過ＭＡＤＤＯＭ 你一杯飲品又有檸檬又有水又有撚味 冇計你特飲著數左啦！

隻狗望落好矮

驚咪自己煮囉！

齊來share如何幫黑警加重心理壓力

警察就好撚on9既 以為著件褸d茶記丫姐丫伯就唔知 盲既都知你係差人啦抵你做成世狗 冇撚腦

好嘢就係要分享

做人做到咁 可憐啲狗仔

屌那星黑警平時就聲大大
原來網上兇狠 現實碌撚

各位做茶記嘅以後見到類似咁樣嘅狗狗就識做啦

細個校服笠風褸入機鋪就係怕d狗
而家掉轉

佐敦道
呢區啲死差佬出哂名同黑社會合作

完美演繹左咩叫過街老鼠

廿幾三十度仲要包到實晒
警務處會唔會比人告虐畜

自己煮囉 廢架？

警察們渣警車出黎買外賣咁巴屎閉？

咁矮
女勁?

大熱天時著到冬天咁款都知你乜料

369

而家只敢食燒味飯，睇住佢斬放入飯盒

光復香港
時代革命

叫cid拎咪得，洗鬼搞甘多野

咁你著得正正常常咪得，熱屎辣辣包撚到咁，飲撚左都抵啦，可能佢就係想幫警犬頂呢

我怕阿sir遲下飲唔慣冇撚味嘅凍撚水

唔係男人黎架咩

如果係男人 矮成咁都入到警隊我切

大熱天時包咁實，叫多幾杯凍飲

冇做衰野做咩咁驚啊

驚咪唔好食囉

R完屎忽先斬叉燒

鳩屎泥

燶底糖水同乾撚過生米既炒飯

睇到佢著到咁都覺得好熱

咁矮？
小矮人？

未打預防針呀